（冇圖）野生捕獲港版Tifa陳嘉倩

Hello冇圖

九龍灣信京中心門口，要睇自己跑過黎，6月就到操下心肺啦連登仔

利申：真人靚過上鏡

冇圖你話你見到拉登番生之後仲同奧巴馬有講有笑都得嫁啦

老左啲

冇圖你話你屌緊陳嘉倩都得啦

30未到都老

冇圖你話我係靚仔都得la

唔好用呢個撐警廢老做gif啦

地址都打錯九龍灣億京中心先啱，短裙仔好撚正

佢做緊咩?

企喺門口傾緊電話，應該等緊人

屯門出緊黎 等埋

真係好鬼正對眼好似識得笑,仲有短裙仔

我見過steve jobs，唔好笑我真係見過

圖呢 撚樣
對住空氣作文？

無圖？樓主可能問人影相俾人拒絕左姐

跑步經過成身臭汗點問

就係依過位,啱啱觀塘碼頭折返，TiFa已經消失左